達哥動漫電玩節直播玩遊戲,感邃兄弟同唱爆機兄弟

達哥動漫電玩節直播玩遊戲,感邃兄弟同唱爆機兄弟

達哥動漫電玩節直播玩遊戲,感謝兄弟同唱爆機兄弟

[size=6]唱爆機兄弟似乎想開番台了[/size=4]

唱爆機兄弟似乎想開番台了

8.5 全民三罷

粉俠

對唔住 冇心情睇佢直播 亦唔想知佢幾時再直播

今期奶共奶得開唔開心？？
奶到毛澤東屎眼未？

其實你日撚日post達哥post用意係咩呢？
我唔係話支持達哥，
但我希望你可以推啲正經post，
而唔係又 spin去達哥呢個人身上。

光復香港 時代革命！

達狗:我層樓仲有廿年要供 點算好
睇黎要返大灣區開直播

引戰狗請離開！

9點半就要奶共喎～

開係遊戲台有咩問題?

排完舞台劇終於有D演技

演技真係負值

清唱真係頂唔順

屌你老母貓哭老鼠

好撚毒啊

仲有好多人支持個下好野

粉紅色衫條友冇著褲？

屌，又話扔雞蛋講達狗

香港人無撚用

做完舞台劇真係唔同咗，啲演技進步咗

又係呢條友 好撚煩

唱出來都失去了當初熱誠，聽來幹什麼？
唔好spin返個主題落去引班引戰狗啦
家陣連見都唔想見佢
利申：舊兄弟，一直fifa開台開始睇足咁耐，對佢極度失望